{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008485",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ROGATIS/GM0023080323194/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[SMART 4有] 울 아크릴 혼방 이중직 라운드 세미 오버핏 스웨터 - 베이지"
    },
    "text": "ROGATISブランドの製品番号FW23 / RY3851PL1Aはウール混紡二重地組織で製作されたセーターです。 このセーターは暖かくて安定感のある感じを与えることができるように作られており、ゆったりとしたフィットで製作されており、楽で洗練されたムードを提供します。 また、すっきりとしたラウンドネックデザインが完成し、単独でも着用でき、様々な衣装と組み合わせてカジュアルな雰囲気を演出するのに理想的です。 このセーターの素材は表地がアクリル42%、ウール38%、ポリエステル10%、ナイロン9%、ポリウレタン1%で構成されています。 ただし、ピーリング(毛羽立ち)が発生することがありますので、あまり摩擦が発生しないように注意してください。 サムスン物産ファッション部門で製造したこの製品は、ブランドとメーカーの信頼性を同時に提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このセーターの製品番号は何ですか？",
            "answer": "このセーターの製品番号はFW23 / RY3851PL1Aです。"
        },
        {
            "question": "このセーターはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このセーターは表地がアクリル42%、ウール38%、ポリエステル10%、ナイロン9%、ポリウレタン1%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このセーターは暖かさを提供していますか？",
            "answer": "はい、このセーターは暖かくて安定感のある感じを与えることができます。"
        },
        {
            "question": "このセーターはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "このセーターはゆったりとしたフィット感で作られています。"
        },
        {
            "question": "このセーターは単独で着用できますか？",
            "answer": "はい、このセーターは単独でも着用できます。"
        },
        {
            "question": "このセーターはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このセーターはすっきりとしたラウンドネックデザインが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このセーターはどのような雰囲気を演出しますか？",
            "answer": "このセーターは洗練されたムードを提供し、カジュアルな雰囲気を演出するのに理想的です。"
        },
        {
            "question": "このセーターの注意事項はありますか？",
            "answer": "このセーターはピーリング(毛羽立ち)が発生することがありますので、摩擦を避けるように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このセーターはどこで製造されましたか？",
            "answer": "このセーターはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このセーターのブランドとメーカーは信頼性がありますか？",
            "answer": "はい、このセーターはROGATISブランドとサムスン物産ファッション部門の信頼性を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 428
    }
}